狗衝icon有冇得再快啲?

成日覺得隻狗可以再跑快啲

再快就變「快狗」（某強國速遞公司服務名稱）

樓上成功騎刧

快到走甩左係咪要搜狗

快到穿過左你褲襠
你係咪on狗